各位處男處女，你哋想做愛係出於好奇定滿足性慾？

邊樣想法佔大多數

想知咩感覺
我要瘋狂扑

我要瘋狂扑

R痕姐

處女：出於金錢

想昇華大家的關係，因愛而性

最親密接觸

處就少d為錢

記得第一次係為左慾望

處女 唔想做愛
覺得好噁心

兩者兼備，而且沒有衝突

打丁打到厭，好想試下實體，好想體現屌一個自己鍾意既人係咩感覺

做愛好核突男人好噁心

ON9, 買塊豬肉返去屌都知屌閪係咩感覺啦

見到d 男人用下半身諗野就覺得好厭惡

淨係覺得呢種人好蠢好低等

好似唔扑野會死咁

諗起識人散咗之後係咁chur住我呻
又話要幫佢搵女又盛 煩到

Why not both?

問邊樣多啲

DIY兩樣都可以滿足到

小好奇

係愛啊

小妹都想破處

咪鬼理佢啦

冇理喇 只係隻乞女un嘅狗

低等動物為滿足慾望而存在